究竟人奶係肥唔肥

平時都有分開買full cream， 低脂。
咁究竟人奶係算乜奶，又肥唔肥？

你飲開脫脂人奶？

梗係肥，啲BB飲完個個都勁肥。一停飲人奶就開始瘦。

低脂奶係人加工左架嘛。所以你睇包裝低脂牛奶飲品

所謂人奶 系人做出來嘅奶

覺得好笑就比個正皮la😂

咁即係話人奶好撚肥？重肥撚過平時啲全脂？